# 회계관리 - 경비청구 프로젝트
비트교육센터 - 더존비즈온 채용연계형 교육과정에서 진행한 프로젝트입니다.
경비청구프로젝트 명세서를 받아 실제 현업에서 사용되는 로직으로 구현하였습니다.

## 프로젝트 소개
"경비청구"에 대해 구현한 프로젝트입니다. 로그인한 아이디별 권한에 따라 기능을 제한하고 관리자가 설정한 용도와 항목 그리고 차수(기간)에 따라 경비청구가 가능하도록 구현하였습니다.

## 주요 기능
1) 관리자
① 경비 설정
② 경비청구현황분석
③ 경비청구내역 승인/반려
2) 그룹담당자
① 담당 그룹에 대한 경비청구내역 승인/반려
② 그룹 경비현황분석
3) 사용자
① 지출내역 등록 및 청구
② 개인경비현황분석

## 개발자 소개
- 천문성 : 조장, 로그인페이지, 차수설정 페이지, 용도-항목 매칭 페이지, Redis 설정, 로직시간 측정, 글로벌 예외처리
- 김가영 : 관리자 대시보드 페이지, 청구내역 관리 페이지, 취합그룹 관리 페이지, 비즈니스 예외처리, PDF파일처리
- 우지안 : 사용자 메인 페이지, 지출정보 등록 페이지, 청구내역 조회 페이지, 이미지파일 처리
- 박혜주 : 용도 / 항목 생성 페이지, 사원 관리 페이지, CSV 파일 처리, 사원 정보 암호화 기능

## 기술스택
![service](/uploads/52f79bd36f9aee89deeba716089c10d6/service.png)
